[負評如潮] 入場睇Venom包你絕對後悔

真實評價：

「套戲好似2004年套貓女咁垃撚圾，Tom Hardy回哂塘，千其唔好入場睇。」

「幻想你返咗去2004年睇咗套超級垃圾嘅英雄片，而IRON MAN 1 仲要4年後先出呀。」

「套戲可以話係今年嘅神奇四俠，Tom Hardy都叫有啲用，其他演員真係乜作為都冇。」

「好遺憾咁講，呢套戲係一個失敗中嘅失敗，成套戲好似15年前咁，敍事老套到爆，你會以為MCU同DC等新英雄片冇出現過。套戲雖然有一啲有趣嘅片段，但都係垃圾，唔好抱有希望。」

「其實唔係大家所講咁差，起碼Tom Hardy係個好演員。我睇戲笑咗幾次，不過我都唔肯定係咪導演嘅意思喇，哈哈。」

「Tom Hardy做Eddie同Venom都有啲令人難忘、具娛樂性嘅片段。不過劇本好老套冇特色，令到套戲一啲都唔出彩、唔有趣，唔特別。」

「成套戲都係麻麻地，不過Eddie/Venom嘅互動關係都幾吸引。不過套戲有D位明顯唔係笑位，不過好多人都笑咗，甚至有D埸面真係勁滑稽。佢哋應該要走R rating，可能會好D。」

講到咁 已經冇可能好睇

建議大家咪撚入場支持sony拍爛片

仲要分分鐘冇第二集 十年後reboot

留名先 睇完再講講

明明個題材已經好有發揮空間 竟然搞成咁

cut左3 40分鐘 dllm
又迫我買dvd睇😭

D人都係照樣入場睇架啦

唉sony dllm

黎個18+可能好好多

唔係marvel拍

做乜嗰一開始學deadpool 咁
一嚟就R rating
大時大節出番個PG-13版嚟撈多筆
依家變到咁
比人狂屌之餘又唔可以賺多筆

屌
琴日買左飛

好似話拍3集

係
拍完三集reboot
同蜘蛛俠一撚樣

語癌

反而ladygaga套戲竟然唔爛仲好好

睇trailer都要伏啦 d cg假到 唔講以為睇緊卡通片

我有D想知道套戲有咩位 明明唔係笑位 但會好笑

Lady gaga演技其實幾好

Lady Gaga Fans Are Trolling Venom With Fake Bad Reviews

全世界都話差 終於搵到籍口 ： D差評係ladgaga fans寫

「套戲都有唔少令我著迷嘅地方，演員都似乎明白佢地係一部比較暗黑系嘅英雄電影，除咗Tom Hardy，佢好似模仿緊Jim Carrey嘅大話王咁，有時甚至好好笑。」

睇左先，中伏好過唔睇

三級咪三級囉
學下deadpool啦

仲要跌緊呀 D評分

平平地睇早場算

本身諗住入場睇，而家個分低到咁等睇碟算
之前信評分無入戲院睇既，出碟睇翻真係全部都伏，F4，JL，power rangers，Solo

入去睇Tom hardy當回本ok?

無gg俠互動唔想睇 8

個人覺得對上一套F4 幾好睇
係唔係因為食開屎

買左imax

Tom Hardy fans 表示幾垃圾都會睇

Solo其實幾好睇

Sony死唔心息

但個故仔太平淡

Solo好無聊喎
勁predictable

反而想入場睇到真係有幾爛
因為當初新F4嗰種爛嘅程度真係令我好震憾
石頭人都最尾先露樣
大戰唔知有冇15分鐘 我一路睇一路心諗依場唔係最後大戰下嘛
黑人human touch 唔緊要 但嗰種劇情垃圾嘅程度真係令我念念不忘

想睇下venom俾唔俾到第2次震憾我

劇情都算最大問題係個casting
同埋根本冇人想要Solo既電影
想靠solo個名呃Fans錢
Obi wan電影又死都唔撚拍
kathleen kennedy重要續多3年約
Star war RIP

Star Wars連prequels都頂得住 冇嘢唔得 得

屌

Hello There

英雄片同奶茶一樣..唔理好醜含淚買

sony算吧啦好冇 所有本身鐘意既角色逐個比佢拍柒曬

Sony 好快就會出多隻閪game cap水

巴打睇開cctvb？

general kenobi!

JL還好
雖然劇情垃圾 支離破碎
但配樂 cg 打鬥場面幾好呀

頂住檔先

唔夠 dark

其實根本都冇乜

JL真係拍得好差下
劇情咁樣浪費哂
係亞馬遜個Part叫做唔差
但最後個場打鬥完全冇吸引力 對比番MOS,BVS
BOSS又太廢 完全冇災難末世既威脅
CG都唔掂

venom 真係可以留番屋企睇算
有好牌都唔識拍 哂左套戲第時又要reboot

cut左三個鐘，今次唔計！

真係唔吸引wor

你睇唔撚睇姐

你睇唔撚明姐

索尼係咪想整臭Tom個名

好心 Sony 放棄啦
好似蜘蛛俠咁, 交返畀 MCU, 有錢大家揾

欣賞樓主咁好心機譯晒外國啲tweet

一開始對呢套戲0期望
後尾見佢搵到Tom Hardy, Michelle Williams同Woody Harrelson都諗住死死氣地去睇
點知依家搞到咁柒,都係不了

Tom Hardy: 仆街中伏

似新f4係另類賣點 我會入場

Kevin Feige:睇下Sony你班撚樣拍d乜撚嘢出嚟
佢宣傳同當年BVS一鳩樣，吹到套戲飛天

就算劇情好又點..d cg差到似卡通片 一開頭仲以為未落後製 d共生體滑嘟嘟咁 但原來唔會改 2018 d cg仲咁差 同tbb冇分別

Tobey蜘蛛俠好睇喎

F4真係柒到一個點
而且仲係齋睇poster就覺得套戲好柒果種

男主角個死人頭已經夠ON9，火人又無撚端端搵個黑人黎做
女主陛又唔撚係索

所以我成撚日都話：拍戲，選角選得好，套戲未必好；但如果選角差，套戲就一定差

摟屌嘉嘉唔上個妝都唔多認得係佢

浪費咗 Eminem 首歌.....

幾中意Venom呢個角色
同時好中意Tom
一開始見佢地兩個結合真係好撚期待
但而家
不過我都會入場睇下究竟點爛法
同支持下Tom,
辛苦了中左個大伏

a star is born 一開始已經好好評啦啵..你竟然用竟然

繼Bane之後，Tom Hardy又一經典角色

netflix

一出道用誇張拎attention到最近多左其他演出同無浮誇裝扮

繼續跌

30——-29—28——27

未上映之前唔多睇好 又係翻拍

難怪似jim carrey

本身好鍾意VENOM,等咗好耐點知

marvel
DC

嗱 我自己都無入戲院睇solo 但han solo獨立電影呢 lucas賣俾disney之前已經想拍 我之前同人嘈第八集個陣爬過新聞訪問

off topic 一下，
有冇睇過劉華套天機

你講我宜家先知爛成咁

喂唔係喎 我一睇第一條預告片就聞到濃厚嘅伏味

買左聽朝imax

鬼佬d影評，我覺得最大鑊係C G 做得差。

我想知你睇完天機有幾震撼，
因為我當年都覺得好震撼，
從未有一部電影係每一個鏡頭都柒到令你不能直視，
不斷比佢轟炸左個幾鐘，
好記得完左場出戲院我仲係呆呆地

難怪Kevin Fergie死都唔肯俾佢入MCU

好心marvel 買返 Venom啦屌

屌，尋日買左飛

我有日喺now 見到，聽講爛到劉華都叫人咪睇，懷著好奇心嘅情況下睇，我仲要幾專心睇架，有晒誠意。

睇完好似比個雷劈咗下咁，個故事亂到9彩之餘仲要完全唔連戲，轉個頭又話個防盗系統幾撚勁，轉個頭就輕鬆被收皮，唔知點解又有班結婚嘅殺手女女打黎打去。套戲要動作有啲動作，要科幻有啲科幻，要冒險有啲冒險，要親情有啲親情，要感人又有啲感人，只不過全部都無頭無尾。

就好似整肉餅嗰陣將啲豬牛羊雞魚乜肉都搞爛埋一齊咁。

認真，睇完呢套之後你會覺得以前睇過嘅爛片即時升一個level （肯定係我睇過嘅爛片top 3，衰撚過uwe boll 任何一套戲）

唔入場lu

我連新嗰套侏羅紀都覺得超中伏

Tom Hardy自己都講最正個D俾人剪走晒.

Prequels同78比直頭係神作

最估唔到係吉裂菊花導演處女作會拍得咁好

呢套係爛到一定要睇
同the room一樣

我覺得新F4已經係世紀之最咁爛
咁就真係要見識下天機

F4拍埋天機到原全唔爛

唯有聽朝早d去換張poster同本漫畫安慰下自己

啲人話CG差
其實唔明點解Sony會搞到CG差
明明amazing spiderman啲CG勁到痴線
反而呢套就收皮

第二集冇睇，冇左回事

你講緊Garfield果套?
CG勁到以為打緊機

Asm2好高質喎

R級唔係萬能，劇本爛節奏爛一樣炒

用美國電影同香港電影比??

照咁講, 香港電影大把爛片啦

仲未敢睇新f4

TASM2 同homecoming同一間vfx結果後者咪又係不進反退

同the room比呢？

因為佢係上年年尾先開始拍
拍加後期到上都唔夠一年

趕乜鳩

見呢半年難得冇MCU既戲所以趕？

我估趕住食新mcu spiderman條水，睇佢個款我估係想趁tom仔仲係拍緊依十年儘量上上多spiderman角色抽水，佢宜家搞緊另一個啦

呢套真係唯一得覺得可以一戰the room

好彩未買啫

上網睇話係俾Gaga啲Fans抹黑，
Venom Twitter定IG 下面啲負評全部都一模一樣：As a Marvel fan... 咁
又有人話尋晚爛蕃茄開左個Po Venom有76%，但好快Del左，而家變廿幾

決定上網睇小鴨影音

點搞呀sony 執左佢啦

Sony拍架

睇咗先講

因為budget囉 個陣時sony拍tasm2 用咗差唔多三億
大部分錢用落整啲電嘅cg
但係票房唔高賺唔番 大家先有homecoming睇

我嗰陣因爲8太爛無入戲院睇solo
之後租碟睇
我覺得solo算ok
本身題材所限拍到咁都唔差啦
係隻女權droid唔知做乜
男主角表現ok嘅 但要有d想像力先連到佢去ep4嘅褔伯

仲諗住4d 而家慳返睇全景聲算

浪費曬venom同Tom hardy
開頭入題又慢 成套戲個節奏一啲都唔緊張
真心好撚垃圾
Venom同eddie對話係幾好笑 但呢個手法其他片都玩到爛曬
等撚左咁耐俾啲咁既野我睇 個trailer已經係成套戲最好既片段 好失望

2,604 IMDb users have given a weighted average vote of 7.2 / 10

繼續觀望

隻女權機械人真係痴鳩線

成套戲冇驚喜
冇乜星戰味
普通科幻包裝既西部片

出黎冇耐就死鳩左
佢出場只係講返千年鷹個地圖係邊度黎
老老柒柒睇唔出lando同han有咩咁buddy既關係
去到正傳6可以令lando咁信任han去炸左個基地

IMDB 冇乜參考價值

我都係

反派革命宣告失敗
Btw幾時出Anti Venom ㄧ雪前恥

i heard somewhere that Venom is voiced by Tom Hardy also, is that correct?

直頭好睇添

新F4最大敗筆係
有件色換件力架
裡面嘅角色係極度弱智（飲大兩杯就玩下部傳送機？ ）
故事應快時慢，應慢時快

作為爆谷片，都起碼值2分（10分滿分）
天機我真係比唔落手

新F4玩到懶黑暗tone
神奇先生係一個細路
隱型女俠有Jessica Alba咁索做前身，竟然可以夠膽搵個咁既人做

成個轉移異界既流程似係為左慳錢

Doom....我屌佢個閪咩弱智咁既樣.................................大佬人地都係天才黎

今次真係抹黑得嚴重左
睇完根本就冇啲人講得咁衰

文戲多唔多先？
如果打得多就算悶極都有個譜
想睇呀

係 啱啱睇完 全30分鐘垃圾 跟住唔係話好差 中規中矩 只係一出嗰陣啲人太興奮 抱住太大期望 我估越多人睇個分會上返去

前30分鐘all文戲咁滯 跟住開始打

如果以未睇過Venom故事嘅人嘅角度來講
30分文戲已經算快
交代下背景咁

不了

好睇喎

咁都可以一戰喎

你渣住呢個心態入場
一定每一分鐘每一秒凝住套戲好差好爛，咁無意思，不如真係搣飛唔好睇，不過人地票房就已經計左你

我好想睇但好似伏味濃

想問睇左既，會唔會又最尾幾分鐘隻venom先出來打果種戲?

中間已經開始打緊
有場飛車戲拍得好正
不過無可否認反派果隻暴魔係太少戲份

答你 唔係

隻嘢渣㗎 等睇紅色嗰隻算啦 係咪叫屠殺 我唔知香港譯名係咩

叫返Riot啦

依家套戲好無辜咁比人唱黑，希望票房無乜野Sony肯拍落去啦

第二個彩蛋都正 以為香港唔上

淨係睇咗第一個彩蛋
第二個係咩

一個關於蜘蛛俠既短片動畫

搣飛又唔會既，有Tom我都會照睇

個個都話唔好睇，咁我會抱住爛爛地既心情去睇
可能會好睇左tin

Miles果套?

唔知呀 係掛

係 前半段真係想屌柒 抵比人評佢得23分 跟住開始打戲 同隻嘢有交流好返好多 不過反派太弱咯

我抱住睇爛片既心態入去睇
覺得好好睇喎
除左戲情爛爛地之外

lmao

動畫片就有 暫時都未有接觸啦 個女博士仲吹到咩地球幾十年內唔適合人居住

真係各花入各眼 依家好多連登仔反而話好睇

紅色嗰隻叫carnage

The room
低成本製作
演技奇特
零特技
劇本on99

天機
極高成本製作演技對比the room 絕對係正常
特技極多，但柒
劇本極度有問題

淨睇戲嘅，天機無the room 咁大獲嘅，但個情況係：你搵兩個唔識煮飯嘅人整嘢食；一邊用街市就閂門嗰陣買嘅10蚊牛肉，另一面用成幾舊水一塊A5和牛，但兩面都係煮咗篤屎出黎。要揀一篤好啲，實揀和牛嗰篤架。

但將和牛煮到變一篤屎同將啲差嘅牛肉煮成屎係高難度好多

吹到catwoman 新版f4咁差

IMDB一開始啲評分信唔過架，全部都fan boy比

無想象中咁垃圾，除左前面有啲拖戲扣分外，其他都ok，當然bug位一定有。

有冇agent venom anti-venom 或者 carnage

The room 成個天台景cg出黎
Oh hi Mark

依加個個對套戲既expectation 超低 入去睇一定冇死！

幾好睇喎，文戲鋪陳下又話長，屌Venom一跌落地球就痴左落Eddie Brock度好無啊?講外星生物係要鋪陳下架啦，講下Eddie本身做記者既工作，描劃下個人物性格感情關係唔得既，起碼好過Spider-Man 3 一跌落黎就痴住Peter Parker架電單車，漫畫迷真係最難滿足，乜都話差

真係唔係吹到咁伏
爭d 無去睇

睇完 真係無伏 中間段追逐戲好正 同埋d精神互動都好夠

其實幾好睇佢點樣用venom打幾有新意

其實the room成600萬美金，文戲黎講唔低仲要無大明星，只係用錯係好on9的地方

真心唔伏 睇完唔會後悔
最少好睇過呢幾年嘅dc先
本身睇完呢篇嘢講到特技咁差
以為真係會垃圾成點
唔係話好靚 亦都同唔到marvel自己出嘅比
但其實都ok 有其他一般真人同特技並存嘅電影嘅水準
打鬥都算足夠
可能我未睇過毒魔漫畫
只係覺得佢嘅心態轉變得太快同埋唔夠邪惡

我本住一個會中伏嘅心入去睇
所以睇完都幾滿足
同懷疑大部分比負評嘅都係lady gaga打手
套劇俾我評會有70分以上

有無prototype feel

唔夠邪差d

我係因為eminem唱咗隻歌先想睇咋

超好睇，可能我要求低

prototype正野
千祈唔好變電影

Bye doggy

究竟好睇定唔好睇

Post頭講到咁極端，到上影有咁多人話ok...信邊個⋯

post頭就小部分人睇完首映 跟住人雲亦雲 今日上左套戲就越黎越多人睇 自己分析下

麻麻地
太慢太少打鬥

啲DC狗見終於有機會，以為可以拖venom落水同JL bvs齊名仲唔落多兩錢肉緊去唱衰套戲咩

真係DC狗點會想呢套fail

睇左，打戲嘅份量都叫正常多少少

係，聽樓主講唔睇就真係後悔啦

認真
起源故事黎講算好睇
你諗下ca1，雷神1、蟻俠1

咁每個人品味都唔同嘅

food!

岩岩睇完
唔入場睇Venom包你絕對後悔

啱啱睇完 邊到伏
一般般咁 係feel到cut左好多

好撚好睇喎
話同新F4 貓女同級嗰啲係咪用屎眼睇戲？

唔差喎，仲以為真係好垃圾

好過黑豹 係唔夠黑暗姐

但有d失望係同我想像有落差，隻Venom唔夠邪惡，套戲風格過份歡樂，我以為係有少少驚慄同黑暗，Marvel果邊已經係走呢條路線，點知Sony都係咁樣拍法🤷‍♂

雖然唔係話好睇，但都唔會差到神奇4俠咁wo 前期要交代d背景悶少少但起源故事係咁㗎啦，但venom上左身之後都冇乜悶場，整體算唔錯啦其實

開頭搵d人去當試驗品去試毒 , 有無驚嚇位

仲要好過黑鬼

好老實係因為我真係好撚憎黑豹

評心而論應該係好過 蟻2 JL 個堆 而且你話係唔係真係預告就睇晒所有精彩野
我可以話一定唔係
我亦有聽過有原作話落差太大
因為VENOM好似變到好似低能咁
我覺得 VENOM 6-7分點都有既
CG我其實唔覺得差 都唔係特別好 你可以話我盲既

可能無睇漫畫所以我覺得好睇喎唔伏 正常爆谷片 有笑位 由原本覺得黑色個舊寄生蟲係邪惡到後來佢同男主互動令我鐘意咗佢
好想知佢刪減咗個30-40分鐘係乜

呢條友話好過homecoming 奇異博士同黑豹

可以話完全無驚嚇位
最多都係有反派比人食個頭

應該係血腥畫面

咁就得了，trailer 個段個幾個人拍到鬼片上身咁撚樣

睇完，都有7分啦。正常炮谷片水準一定有，邊有頭幾版講到咁垃圾

想問黃色個隻symbiotie(當係scream)
係咪無放過出黎？

睇完唔覺得後悔

Venom好Q啊！！！！

可能越踩得勁，越似專家，會顯得勁D！
呢個係劇評人同普通觀眾既分野黎架嘛

琴晚睇咗少少負評，今朝抱住中伏嘅心入去睇，感觀反而唔差，千萬不要期待Sony會拍返蜘蛛俠3步曲個種風格。小弟無聊評一評

1）人物塑造欠力度，角色平平
電影無將主角Tom Hardy放係本位，反而係總編嚟搵佢報下個反派嘅火箭發明；個女博士嚟搵佢報串；Venom落咗地球上咗佢身；所有野加埋搞到Tom Hardy好被動，好似自己冇原因同動力去做任何事；再者，劇情推進過快，冇詳細劇情刻畫主角係咩性格，佢會主張咩價值觀，佢平時會做乜，資訊極少。唔只主角，Venom嘅描寫一樣唔夠立體，又話佢會食人，但一個大膽少少嘅鏡頭都冇，話哂係一線反派，完全唔似一隻反派。

2）劇情轉折無說服力，得過且過
當大家以為Tom Hardy會幫Venom去搵火箭，返佢自己星球，點知轉個撚頭，乜事都冇發生，Venom就出於自發性地話要對抗隻大佬，自己要留係地球，唔俾個大佬搭火箭，雖然Venom有口講解釋話鍾意咗地球，但點解鍾意？發生咩事令佢鍾意？完全無交代！搞到好似佢係編劇，話乜就乜，主宰咗成個劇情嘅轉向

打住咁多先

但佢由未去到Fantastic 4同JL嘅地步
打鬥未去到賞心悅目，只係正常水平

正正常常 冇期望反而冇失望
基本上係marvel炮谷片水準

因為佢返到去會變毒撚

呢個原因唔係好夠說服力⋯

一開始見到咁多負評，已經準備好中伏嘅心情去睇。結果出到嚟根本就冇講到咁差 可能我個人要求低啦

個人覺得差啲嘅會係venom中間轉折變到想保護地球（可能係cut咗）同埋boss fight 差啲之外，整體都ok喎 同埋啲動作場面都滿意啦，幾正 起碼唔會話睇完出嚟屌晒鬼咁囉，仲要講到話咩f4 level

其實如果做到十幾年前嘅Spiderman 三部曲個啲水準已經好好

起碼三部曲比依家好多超級英雄片都更有深度

好彩冇信樓主

對比兩代Venom嘅目的，蜘蛛俠第3集個記者因為蜘蛛俠而冇咗份工，巧遇共生體上身，而去復仇；宜家個套就係共生體墜落地球，搵到主角上身，原本想返自己星球，之後又唔返，又突然保護地球殺大佬，前者反派感覺會突出啲

冇諗過中段共生體會同主角分離咗，其實呢個係靚位嚟，但編劇冇好好把握，如果成套戲可以加多啲，共生體冇咗Tom Hardy嘅身體係唔得嘅橋段，會更加好睇。因為初段有講到要搵好宿主係好難。

同埋成套戲Tom Hardy真係冇終極目的，只係一個宿主角色，無血無肉，如果佢個心都係想報仇，因為個發明家搞到佢冇咗份工同女友，同Venom一齊屌打大佬，咁觀眾會投入好多。

始終電影定位唔同，唔係玩陰暗，唔係純反派，主角正直啲，比較大眾口味同輕鬆。

岩岩睇完,真係唔差
VENOM 好cute

唔關事,應該係外國大部分既負面影評影響左樓主觀感,因為我睇之前都係咁,但今晚睇完覺得幾好睇,完全冇啲影評講得咁難睇

零驚嚇位，播映前紅衣小女孩外傳個預告仲驚嚇

幾好睇

F4柒到Stan爺爺費事串場，venom有才喎

果然係外星生命第二集，大大個LIFE呢個名算唔算彩蛋

片最尾監獄個個死刑犯係乜水？

實驗室果度我女朋友嚇到仆街
但我覺得無驚嚇位

Carnage

多負評應該係因為cut得太多

原作派睇唔慣咁善良

最尾場交 除左慢動作先睇得清楚venom 個樣
其餘時間都淨係見到兩pat野郁黎郁去

咁要boot 到幾時，gg俠都boot再兩次先入到mcu

冇影評講咁差 一定好睇過bvs jl同新f4囉
定係d影評想話bvs jl同新f4同一水準

無啦啦係度拉dc狗落水

作為爆谷片唔差既, 但作為venom fans真心失望, 套戲同sony初初承諾既野差太遠

都冇想象中咁差
臨尾毒魔同暴魔打交 2 pat 野有啲分唔到邊個打邊個
但最後扮毒魔死左溝女估佢唔到

Venom 無蜘蛛俠已經係個大bug
蜘蛛俠 2 出 蜘蛛俠版 Venom, 再出呢一部獨立電影三部曲咁就正囉
到第三部出返蜘蛛俠, Venom, Carnage 對打

覺得值得一睇
BVS就真係垃圾

琴日睇完，其實幾好睇，唔知點解 critics 寫到咁差

唔抱期望入場反而幾好睇